你班死暴徒安份守己咪唔會比人拉囉

屌 我好安份守己都要食催淚彈

人地ca試身啊屌
千期唔好請教佢點為之安分守己

五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

人地阿sir ca上身啊屌 打漏左

好仔唔當差

咁威 唔好改名呀 唔好淆呀

Captain毅進

唔好侮辱CA

推

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）

安份守己，共產黨塞你食屎就要食，好野

好似好大隻
洗X霖師兄